# WPM-Checker

WPM-Cheker prüft ob eine Anmeldung bei der angegebenen Veranstaltung möglich ist und melden einen an.

  - Login in StudIp
  - Anmeldung an angegebener Veranstaltung
  - Schleife bis Anmeldung möglich ist

### Anforderungen
Selenium Chrome Webdriver wird benötigt.
